屌你老母 馬體會個利馬廢到你唔信.........

好似成七千萬
都唔知踢咩
甩波甩到癡線 個人又鈍
最on9有球 唔識橫傳
係要扭 錯失機會
馬體會呢幾年真係洗勁多錢買水貨

輸幾多

買都唔買馬體呢d波啦

馬體真係賭波殺手黎
買親都豬架 dllm

二打一自己衝落底

之前阿狗90m買唔到

佢地球員成日單打獨鬥
有D位又唔傳
成日想自己去

雲加是神

支那斯高勁佢幾皮

冇 teamwork
近排入親都 罰球/遠射

簽嚟留基沙文啫

又係12碼開紀錄 1:0

沙皮教壞晒班細

佢自己勁所以獨食自己爆
D細又學佢
施蒙尼竟然忍受到

雲加特登唔買嫁

阿利攜手托價

勁過莫拉達?

係因為果時利物浦70m想買
雲加唔想利買 就報90m

最後話時間唔夠 唔買

供家看來是救左利

雲加又然

買尼馬啦屌

雲加

明明係lemar reject阿仙奴

摩納哥真係放左唔少水貨出黎

雲加一早睇穿哂啦

除左b華

係雲加自己收返個offer
利馬自己係冇reject過